100%真事！我有一種超能力 醫生都救我唔到

我可以變透明
無人見到我
無人同到我講野
翻學既時候哩種超能力就抑壓唔到
佢會令到無人見到我

我好唔開心
點解我會係Xmen
有無其他變種人係道？

連出post都變埋透明

並不是這樣的

點解你會見到我？
你可唔可以令其他人都見到我
我怕有日我死咗都無人見到無人聽到無人聞到

你自貼一張先

咁撚正，咁你有冇做犯法野

See me?

做犯法野既時候呢種超能力就會失效
聽聞有人未散工講粗口都會失效

冇連登名

我寫乜都唔會有人睇到

其實你係咪已經死咗

睇下你後面

咁你番學講粗口咪得

一板都未夠就已經有bug, reboot la

係咪未睇過周星星出賭聖？